將軍澳手足小心 唔好錯第三次

狗屋有動靜 前兩次都俾人包抄 & 追撚入埋景林 仲要有狗扮街坊 同埋小心附近d私家車 上次有狗係入面睇狗屋出面狀況 玩唔過呀大佬

推

推到手足平安無事番歸

又九宮格

咁小人 唔好搞啦

屌走唔切架 圍黎做乜

又有九宮格咩?

將軍澳連弩兵又出動

係唔係要破蛋

進攻緊

好撚多人呀

tko??

係

就係因為依條仆街拉左個十歲

咩事
因為個被捕十歲小朋友?

大家街坊乜都無好易中彈。自己小心喇。出黎要知後果。

見到有個掉野唔戴口罩

有冇咁多警力阿 德軍閃電戰開始

射咗TG

推上去啊

將軍澳破處

射左上私樓

Tg 左

普通區域警力 暫時未有增援同綠衫 依家佢靠用tg嚇下你地先

RTHK live TKO

上次呢家人數都捉左兩個手足

用魔法

將軍澳終於開齋
我就其撚怪點解將軍澳唔放Tg，黃大仙 深水埗個D次次都放題

我認為未增援 popo都出唔到嚟 佢地都要考慮自己安全 只可以喺入面射出嚟

佢地次撚撚佈晒陣先開波架 增援唔通企係你面前咩

呼籲住附近手足望望有冇狗部署緊

成個夏韶聲咁

好易認

咩九宮格

將軍澳唔係無煙城市啦

擲窗

得機場係無煙

返晒屋企
將軍澳手足好醒

狗屋後面已有增援

咁大鑊

tui

盾定鑊

岩呀玩夠就走，等佢地上完gear 要返去落返gear

Be water

警署後面出左黎

小心兩邊包抄

小心啲呀

獅鳥拍片不放片 人人做得到
要保障返手足

試著不要說「私了」
試說說「以武制暴」/「除暴安良」

連登藍屍 account 22/09/2019 2:24 AM 更新
自行FC 及block

RedRightHand *支持警察
#34793

我以為 *支持警察
#199727

明智光秀 *支持警察
#324714

何尚生 *開分化POST
#743

ICACBC *沬黑 黑衣人亂打人
#228589

E.Lamela *不尊重勇武及侮辱
#34572

Shocking *五毛及分化撚
#22047

今天鵝 *老屈勇武攻擊記者
#64810

生氣了
#214644 *扮理性帶風向

幫你推